認真mode 追女仔 求意見

各位巴打絲打

小弟前排為左個女仔整左d手作送比佢
順便示愛，佢個樣有d反應，猶豫左一陣拒絕左我
佢話唔想一年先見一次 因為我要澳洲讀書
應否繼續?🙏🏻🙏🏻🙏🏻

否

你冇穩定關係就去咁遠一定會散，身邊太多例子，信唔信由你

追人本身冇咩問題
但係你仲要講明係要Long D
你想要佢點樣接受你

人地都講明唔想一年先見得一次....
你又何苦 又忍心要佢日掛夜掛咩
或者呢個時刻真係未必適合你去追